有無人經常係沖涼果陣唔記得自己洗左頭未

沖涼果陣太舒服 同埋經常都會思考人生
成日都唔記得洗左頭未
有時可能洗左都會再洗多次

成日都係咁

冇洗埋右？

洗髮露 > 洗上半身 > 護髮素 > 洗臉 > 洗下半身
成日諗野諗得太入神唔記得沖到邊一part

我反而成日唔記得個身摔左沐浴露未
有時摔第二次先醒起屌原來頭先摔撚完

You are not a 窿

一樣
不過寧願摔多次，又可以諗多陣野

可以沖好耐

諗野諗到攞洗面奶洗頭

有時唱歌諗嘢搞到有啲位唔記得沖乾淨d沐浴露